有個護旗手俾狗拉左入差館，義士諗住點幫佢

推到上微博救人啦喂

10幾隻狗都捉佢唔住
我懷疑係公安黎
打中國公安應該入咩罪